身為公屋仔嘅你平時點溝女

好撚自卑，完全唔夠膽溝女
好怕害左人

咁你就食撚屎
咪撚害人啦

我都知，所以咪冇拍拖囉